一句講晒，曾鈺成做咩都好，一票不投奶共黨

理得佢做聖女貞德

講完

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

另外，理工事件亦有機會令多人俾捕 而去唔到投票！

pushhhh

雖然咁講會覺得對poly手足好唔公平

而家咁樣會令到poly手足嘅堅持白費

但呢個就係對家想我地諗嘅野

堅持自己做法初心就可以了

不割蓆，大家都係手足，場仗仲有排打！